(Laptop)係唔係等出左8系列HQ先買好?

(係咁的,我本身用緊舊desktop,想轉用laptop。)

1.睇過下呢期laptop都最新係8250U/8550U, 一係就出7300/7700HQ, 想問下8系HQ幾時出?

2.1060 同1050 performance係唔係差好遠?

(少打機, 但會學下畫圖之類, 買唔起workstation)

1,8700hq沒清息，7700hq快過8250

2,1060快1050 70%, 少量3d繪圖1050夠用

多謝。

再想問下咩牌子好? (Samsung, Acer 呢2個牌子laptop質量ok嗎?)
同埋係amazon 買係唔係可以平好多?

質量?
通常spec有寫幾重

Sorry, 其實我係想問品質。

laptop 太重嘅話會唔想拎出街

其實我係想留係屋企用, 連keyboard 同 mon。
(不過最好<2.5kg 左右)

搵部有dp over usb c/tb3
再買個docking

係, 7300hq連8代平u都贏唔到